好綠！老公相揪車隊露營 老婆卻被睡走了

現在人很流行組車隊認識同好，但沒想到這位人妻超大膽！

《自由時報》報導，新竹林姓男子帶老婆陳女參加休閒車隊，陳女卻認識車隊成員魏男，陳女、魏男互看對眼，並透過LINE高調約會，有次林男夫妻倆去南投露營，魏男竟趁林男熟睡，偷偷和陳女在營區甜蜜牽手散步，東窗事發後雙方離婚，林男氣不過向陳女與魏男求償。

陳女的父母明白女兒有錯在先，要求女兒應將先生所賺的財產全數歸還，並於去年7月無條件離婚。2名未成年雙胞胎兄弟被迫分離，由父母各監護1人，林男憤而對前妻與小王連帶求償100萬元。

陳女發訊息給林男：「我和你總是硬碰硬個性觀念上的差異…無法平行難以溝通，傷害已造成也多說無益了。」新竹地院審酌2人結褵近13年，卻難敵魏男幾通LINE的溫情攻勢，致婚姻無以為繼，判2人應連帶賠償20萬元。

2名未成年雙胞胎兄弟被迫分離，由父母各監護1人